想問下有冇宮崎駿全集嘅seed

搵咗好耐 都搵唔到全集嘅seed 逐套逐套download 又甩甩漏漏 所以做一次伸手黨 跪求各方巴打施捨比小弟

宮崎駿係一套動畫？